呢間餐廳d薯條睇落好似好吸引

點解大家都負評我

有女 不了

三個一齊屌到我射ok？

diu nei

加埋我okay?